有無手足試過用jack'd約到炮@TL

啲仔嫌我唔夠大隻 有肚腩

好熟

話我無地方，𨳒

Top tg:bigjjhk

試過 不過真人同圖成日差好遠